用緊SE 換唔換 8仔好？

用緊SE，諗緊值唔值得換iphone8

7同8差少少，但又唔係貴好多
PLUS就始終太貴...

有無人又係用緊SE 諗住換？

換唔過

對，無3.5，不了
部se仲好順，係煩上唔上ios11好

SE 個 moon 雖然用慣咗，但始終都係細咗少少
而家 iphone 出埋無線叉電，市面無線叉電應該會比起而家更加普及
但係64 又好似唔係好夠用...
想換其中一個原因係部 SE 64gb 已經無位剩

iphoneX 就擺明係白老鼠試市場嘅機，遲啲第二代 X 解決咗touch id 放喺mon 下便嘅技術問題先至買都未遲

繼續等SE2/無邊moon嘅細機